我哋應該幫清潔伯伯喺工聯會門口搞頭七

清潔伯伯比工聯會嘅麥美娟煽動上街
最後好不幸比其它受到麥美娟唆擺既群眾誤殺
冤有頭債有主,就算係對家嘅人都好我哋都應該要幫伯伯喺工聯會門口攪頭七

呢種係強烈嘅文宣,好處有幾個

1. 等土瓜灣嘅街坊知道其實係工聯會做, 還伯伯一個公道

2.收錢嘅藍屍狗,到時搗唔搗亂呢場頭七都肯定仆街
你夠膽嚟伯伯嘅頭七搗亂,係人都知你地身有屎
你唔過嚟搞,係人都知道係你工聯會害死咗伯伯

3.係時候解鎖下土瓜灣呢啲廢老地方, 如果警察夠膽過嚟搞事
最好就tg 放題, 等區內廢佬早啲去陪伯伯

4.對於工聯會同埋麥美娟,搞完呢場頭七之後,基本上無論佢地點回應都係死路一條

5.唔使太多人力物力, 其實衹要有幾十位街坊自己喺工聯會前面燒下紙, 耍到周街都係溪錢, 就已經好夠做

我覺得真係有得諗

G持

有冇得睇翻誤殺條片我搵唔到條片

Btw push me ok for this operation

推

我唔知喎我淨係知道麥美娟講完嘢之後
成班就出咗嚟

最後伯伯死咗工聯會同埋麥美娟就急住割蓆
唔使片大家都知咩事啦

要啦 煽動得你咁爽呀拿

咁唔係個個上咗年紀都係咁諗
即使我阿媽係淺黃 我阿媽仲覺得係手足做 因為佢未睇到條片

條片你自己喺連登度搵下
search 搵下啲關鍵字眼 '清潔' '伯伯' 'TK' '工聯會' '麥美娟' '掟磚'

你實會搵到一條啱你心水嘅片

ok

客觀地講
有睇高空拍果條片就知係手足掉既磚打中伯伯
邊個煽動群眾向手足掉磚就大家都知
用藍絲邏輯 無人煽動掉磚咪唔會有傷亡囉
最錯一定係策劃事件既主謀

支持

支持!

pishhhhhhh

麥美娟吹雞害死呀伯

推推推

其實中大保衛戰果晚
土瓜灣放過一粒tg

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！

push

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

Tui

推 始作俑者係工聯會（等一因）清路障係政府責任。

要有家屬追討安家費！！

藍絲唔值得有人送終

支持
我會出席

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

藍黃是政見,黑白是良知,為伯伯搞頭7

TUI

個搞手 要負責

工聯會血債血償！

Push

但大家小心!!!!

岩，應該要將責任轉到工聯會果邊

pish

工聯會麥美娟害死老人家
煽動其支持者行動，結果一班人掟磚掟死人
全城緝拿以下掟磚暴徒

ching你張圖好撚正

睇下啲藍絲重會唔會拆壇呀嗱？